覺唔覺成20歲人，WhatsApp冇女仔搵你好失貼

如題

敗

乜撚野失貼

自殺

都幾失貼下

搵我😎

好失貼

覺

巴打

絲打🤦‍♀️

扮咩姐

搵我
利申：藍絲

我一個都無。。

除左女友

渣架

Forever alone

字都唔識打

我有閪的🙄

絲打們搵我喇

非常失貼

我都冇

同媽咪whatsapp好失禮？

Whatsapp冇
Snapchat都算有既

想死 有女仔搵你嘅感覺係點